生物進化論 點解釋人成日會鼻塞？

鼻塞究竟對人類有咩優勢？

冇優勢 將來會慢慢淘汰

乜進化一定有優勢咖咩
讀返中學Bio啦

每准次一邊鼻塞，一段時間交替左右。

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

畀你光合作用可以飛上太空好唔好？

鼻要幫空氣加溫加濕，有時過咗龍組織發炎咪塞

佢仲限住一次只塞一邊唔會令你透唔到氣，想點？

係你鼻塞啫

係香港空氣差囉

大陸吹落黎

點解人類進化到十七八度要著羽絨？

進化論已經被基因研究否定了

點解女人進化到七八度仲著到短褲短裙？

冇追開
點樣否定左

youtube

入面有講權威科學雜誌架

用條咁嘅片黎prove
又冇詳細講methodology同個result
同埋好明顯個大陸佬連進化論係乜都唔知

咁進化論其實係乜？

大自然將會淘汰樓主呢啲會鼻塞嘅低等人類

講左個大陸佬有咩誤解先啦
佢話進化論唔係慢慢一步步由A變B
而係一瞬間由A變B已經係錯先啦
進化論不嬲都係一個progessive嘅現像
佢所講嘅spontaneous mutation可以算係一個一瞬間就發生嘅現像
但一個物種唔會因為一個spontaneous mutation就變成另一個物種
eg. 一條啡色瞳孔嘅gene mutate成紅色瞳孔，咁你會唔會define紅色眼嘅人做另一個物種？
而係由好多個spontaneous mutation accumulate出黎先會做到由A變B呢樣野
呢個process係講緊閒閒地都幾千年

咁你點睇寒武紀大爆發？

小弟無知
乜野來

寒武紀大爆發（亦稱寒武紀生命大爆發，Cambrian Explosion），是相對短時期的進化事件，開始於距今5.42億年前的寒武紀時期，化石記錄顯示絕大多數的動物「門」都在這一時期出現了[1][2]。它持續了接下來的大約2千萬年[3][4]-2.5千萬年[5][6]，它導致了大多數現代動物門的發散。 因出現大量的較高等生物以及物種多樣性，於是，這一情形被形象地稱為生命大爆發。這也是顯生宙的開始。
在世界各地發現的化石群共同印證了這一生命進化史上的壯觀景象，例如在加拿大的伯吉斯頁岩，和在中國雲南省澄江化石地等。這一時期的化石群相當典型，非常多的不同種類的生物幾乎同時在這一時期出現。
寒武紀大爆發的事實證據也曾讓達爾文非常困惑，在《物種起源》中寫道：「這件事情到現在為止都還沒辦法解釋。所以，或許有些人剛好就可以用這個案例，來駁斥我提出的演化觀點」。但即使到達爾文死後一百多年的今日，寒武紀大爆發依舊是科學界的一大謎題，尚待更多的考古證據出土，也許就能窺見當時的實際情況，找出真正的原因。

仲有你係咪搞亂左段片？老高明明話個DNA報告指出物種係一瞬間由A變B，而唔係佢話進化論係一瞬間由A變B

寒武記我唔熟就唔敢多講
連darwin都話駁唔刀 我仲可以講乜
同埋進化論不嬲都係theory黎
有一日真係有足夠証據否定都唔出奇

但個大陸佬好明明顯話 進化論呢樣野係講緊一瞬間由species A變去species B 佢從來冇提過有paper support呢樣野

同埋講返佢所講嘅scientific support佢自己都冇詳細解釋過
如果有篇paper同可以一齊理性討論下

睇下係咪呢份?